如果巴利係歐聯決賽，阿熱係第三四名會唔會話題性好多

巴利16強出左局啦